[BL] 217回召集腐男腐女 鳴鳥不飛

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

賣下廣告先

新po留名

On or off

留定先

留名

攻條眉好英偉吓

有少少似大盜

呢套咩黎？

其實薄我黎講over左

ABO黎
我隨便搵倒個封面哈哈 望落幾靚
冇seed

都真係幾靚

除左條眉 個攻真係perfect

我都覺 想睇呢套

好似叫

屌我啱啱先發現原來雞乸咁大個名喺度
應該goodbye to destiny 但搵唔到seed

Same
所以係3p?

唔講唔知
3p就咪搞我 唔中意睇

+1

+2

Bj Alex 更左

自從上咗顏色後 好J咗勁多

Agger

家境對前途影響大唔大？？

周經again

水果籃子而家差唔多集集都係玻璃渣

啱啱睇完twitter BBC 訪問劉曉明嗰條片
講新疆、香港、華為
好恐怖
點解咁多English user 為劉曉明開脫
係咁鬧美國同英國、BBC
好難相信佢哋都係五毛「帶風向」

留言區

好多集冇睇lu
宜家劇情好虐？

甘寶細妹好勁

唔係好虐
但集集都淡淡嘅虐
啲糖假糖黎

櫻b

不嬲都多5毛共諜
就算唔係都大把無腦外國人啦
佢地知鬼中國啲衰野咩

限寶 近況如何呀

都係咁
間中先番學校做野
你呢？

櫻b好耐冇見

假外國人係多
蠢外國人都唔少

無錯

淨係口罩鐵線單野已經夠on9

果理你當冇腦藍絲
少數人姐

呢個係藍絲

sauron 係藍絲都要殺

多藍
實認得你

係he就得啦

哇哇哇哇 個封面同設定已經

係呀 睇啦
我諗都唔洗話你知係講咩吸引你去睇

邊到有得睇？

老師攻定受?

(打你)

你只係一個人類 我係侵類

咩人畫？

無言的侵侵侵侵襲我心

松下リサ maruguruto
不過我淨係知呢個作品

lub更咗好多新韓漫

係多到睇唔晒
你有冇睇 邊套好睇

追求菊潔 特別係韓漫 真係唔洗睇咁濟

我追開果啲冇更新

有冇人有睇 戀與制作人 動畫？
4個都好正
雖然係大陸野

睇咗迎接奇怪的你 呢套好睇
開咗難以理解 戲劇式戀愛 共享男孩(呢套麻麻哋)

我諗難以理解係菊潔 因為係講自卑醜受 咁醜個菊實潔

你追緊咩?

少睇動畫

好多

韓漫戲劇式戀愛好好笑 個受勁戇鳩

野畫集返黎啦！
希望大人對佢好d啦

咁就三個月

野畫集小畫家好似已經愛上少爺了

重點係少爺鍾意畫家未

有啲覺得少爺馴服到小畫家之後就會冷落佢

咁少爺會係幾時表明我鍾意畫家啊
如果冷落佢 希望少爺咪亂搞 會好傷畫家心

佢唔係一早就已經鍾意咗小畫家?雖然冇講出口表白

佢應該鍾意 但係自己唔知
會唔會又係冇愛過人
唔知愛人種感覺係點嘅劇情

屌講講吓有啲似

明顯係啦

想睇虐妻情節

同埋好想快d解開前面d伏筆 尹家同埋少爺同佢老豆d過去嗚哇

咩伏筆？
想睇虐攻多啲

我都想 少爺成日都搞到畫家喊晒口
前sp揾左條友 比錢就做咩都得係伏筆？

個尹家到底係咩料 唔係好留意佢
淨係感覺畫家仔唔鍾意佢lu

佢咁傷佢心 已經移情別戀去少爺到

岩岩睇完
成功變淫0

Btw 無法行走的愛

少爺調教成功
不過鍾意睇少爺欺負小畫家多啲
無法行走個攻好正 好寵溺受
下一集應該講童顏巨屌

點解少爺講起老豆就嬲到揸曬拳頭之類果d

好撚想睇童顏巨屌好靚仔 究竟佢幾時落手 定係比大佬斬手

邊度睇
講咩架～

佢真係好靚仔等佢出場好耐

我覺得我地痴線
成日想睇斬人

因為冇h?

因為我寫信比廣電總局要求禁播

因為要蝦你地

之前成日淨係睇過頭個幾秒

有冇人喺催眠麥克風坑
啱啱入坑 覺得橫濱組好正
但係銃兔係死黑警
好矛盾

Me
佢地成個組合都係死黑警
警甴, 黑社會, 軍人

白衣鄉黑
但係左馬刻好j

我J RIO

rio把聲
你食咩cp
好想食山田骨科
好似冇糧
左馬一都好食

rio把聲+1
What's my name?

我其實冇特別食咩CP, 因為我仲未睇過任何故事唔係好知佢地咩關係
有聽歌同玩佢隻Game
山田骨科我好似見過網上有, 你可以去E變態搵下
之前先喺度討論過覺得黑警似淫0
左馬一隻沖涼歌都聽得出佢地有啲野
新果兩隊啲歌唔吸引 淨係覺得中二病唔錯

世界觀好中二
而且漫畫畫得好崩
都係聽歌J仔食糧算

我都想知
唔知呢套咩黎

漫畫足夠了解關係? 未有時間睇 淨係想睇咸書
我係睇Live啲片先

靈能百分百囉

漫畫出左4篇
The Dirty Dawg篇有講4隊隊長啲恩恩怨怨
同埋新嗰兩隊個隊長原來以前同左馬&一又有一段情
BB & MTC 篇畫到好撚崩 放棄了
講起live 淺沼大大好努力 但係chok唔到嗰種黑社會氣場
BB同MTC場battle好gay
唔明點解要互頂頭

Bl黎？唔識

我覺得淺沼 配得好好
Chok到

佢個樣太良善

我睇佢啲live幾好

live 123 獨步好癲
唔洗換氣咁

崩=畫功崩?
新嗰隊個和尚似黑籃個赤司, 相聲果隊搞唔掂

>BB同MTC場battle好gay
因為...Battle囉

獨步不嬲都好癲

唔係BL
一拳超人個作者

我要load下先諗起啲人名係邊個打邊個
獨步好似最高人氣

啲人名好難記
獨步咁高人氣係咪因為日本啲社畜有共鳴

應該係
但我覺得醫生唔攻

唔係
不過幾好睇

講咩架？

講モブ係個有強大超能力嘅人，可以同靈體同其他不思議嘅生物溝通。佢個師傅就因為知道佢嘅超能力而請佢，但成日點佢做嘢，蝦佢。個故事就主線係モブ嘅成長。

利申：有錯請指正

只想睇bl 同人

正解隻惡靈叫小酒窩

好多熱血嘅運動動畫都係啦

！！一個香港人嘅漢化組正式出道啦！！

都唔無
我都仲有睇運動番
熱血

大家好勁

On9?

幫手推po 加 subscribe
話埋俾你地啲親戚朋友知

有冇睇排球少年呀

大部分都有睇 係冇睇排球
可能感覺打波嘅劇情會同黑子差不多

當然有

排球少年好睇好多
好熱血
暫時睇過咁多年最熱血既動畫

妹妹識貨

當然啦姐姐
姐姐 有冇入tg channel?

得罪講句
運動漫黎講,黑子係垃圾
但火神BB係正義的

排球好睇, 但好多年冇睇...
前年睇All Out 都頂唔係好順入社/ 訓練/選拔呢啲內容...

都冇話特別鍾意睇黑子
運動鍾意睇free多d
得閑先睇下排球

free好明顯唔係sell運動
佢只係將畫開啲囡囡會做嘅萌系動作放左落女性向仔仔度
排球, IC21, Slam Dunk就真係運動
網王前期運動, 中後期搞笑漫畫

黑籃我覺得係sell超能力同角色佢勝在d角色好易同佢地嘅名配到
D超能力又可以放落籃球到
小排球我睇咗一半就棄咗
可能就係因為角色太多同d角色唔中我萌點
Btw依度冇人睇弱蟲？我覺得弱蟲前期好正雖然最後都係棄咗

佢啲超能力放落乜野都得啦 不過唔洗咁認真考究
足球小將啲技仲誇張

排球我都睇左好少, 係好睇, 不過追唔切
都幾紅, 仲吸引倒真實嘅阿根廷排球隊

弱蟲我睇過舞台劇乍 諗起都好SAD

唔係呀
我睇黑籃果排有好好睇人地講解過
奇迹5人除咗綠間之外其他人係現實中嘅籃球賽係有可能做到（而且都真係有nba球星做過）
姐係現實中真係有天帝之眼只係誇張咗
弱蟲做第二年嘅時候就變差了
但第一年好好睇
個人覺得弱蟲第一年》排球〉弱蟲第二年

ZONE都有可能?
我記得有人講過冰室果招犯晒規 (舉兩次)

甘B講嘅"年" 係舞台?定原作? 排球舞台我未睇過呀
弱蟲真人版係慘, 演員終生殘廢....

我冇一套係睇晒

Zone嘅概念係專心咁去做一件事去達到一個境界
所以理論上係做咩事都可以做到
但印象講解嘅果個提及青峰時係講佢嘅野性

弱蟲原作主角以升高一果年開始，就係我所講嘅第一年
到主角升高二就係我所講嘅第二年
弱蟲又好排球都好我都係淨係睇漫畫所以唔知舞台劇嘅內容
弱蟲個演員發生咩事

冇呀
好少打開部手機

黑子唔係垃圾啦
有幾個位都好熱血
弱蟲我有睇動畫
第一年inter high超熱血

我又唔覺好差
當年睇到好high

弱蟲動畫一入inter high就開始熱血
中間開始勁熱血 好感動

Jojo

開定左個網等得閒睇
不過Jojo好多人話好睇 其實講咩

人類同吸血鬼對戰
打交
唔識講 但你睇下就會發覺好正

建議可以睇動畫先
一二部可能難入口, 始終好耐之前出
感受到台前幕後啲人都好愛呢套作品

兵長大愛

哭撚左 唔小心hi到 劇透左

你未睇到咩？

未 因為睇到有d亂 重睇緊

果到都未亂

我都睇到好亂, 動畫第三季已經唔知講緊乜
之前追漫畫睇到個女仔就黎登基 都係見倒阿爾敏著女裝先去睇返

搞錯

今集水果籃子好甜
但次次一去到由希讀白就好虐

進巨嘅話睇動畫已經易睇架啦
漫畫仲難睇，初初畫到mikasa完全唔似女人咁
畫完都唔知佢畫咩
而且追連載嘅話由於係月刊真係唔會記得上個月畫過d咩
我依家都冇追連載落去直接等動畫算

以前畫到唔知邊個打邊個
而家係個個整容整到我都唔知邊個

證明佢有進步嘅
最記得有一期艾倫同女神個家姐一模一樣樣搞到大把「分析post」炒哂車

幾好呀

睇左第一話
記憶中麻麻地咁

令我冇興趣了

雷神講人生既無奈因係描寫得好好

三角窗外是黑夜
呢套係劇情加恐怖再有少少bl
會有真人電影

另外醒起有套好好笑都會有真人電影
如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師

有無人睇座裏屋蘭丸
佢既作品真係好高汁
但可惜出品好少
每次睇都濕哂

有 入坑嘅第一套係佢嘅漫畫

唔記得佢有邊套

係邊一套
我見佢除左漫畫有幫小說畫插畫

好仲意呢套好攪笑
你有無seed

除左一套極道鮮師
無睇過其他真人化電影
覺得漫畫既誇張係真人作品唔適合

佢啲作品真係好正
啲畫都好靚，好色氣

唔係好記得名 好似係沉睡的男人
講攻瞓着左會同個受搞野個套
仲有佢嘅合集係

冇咩印象

爆買

蘭丸我細細個就睇
時日度過亦全不變樣 天天有你共我創造美好

我冇乜睇佢
細個睇中村 山根

畫得好好 靚到仆街 靚到想買十本支持既程度

但佢畫果啲JJ 皺皺地皮 有啲乾咁(?)
VOID台版好大本 無碼

佢長篇故仔得好少
Coyote嗰結局我都搵唔到邊到有

入坑黎講呢本算重口味

有時睇中國漢化版
屌佢老母censorship低質粗糙
簡值破壞哂

好可惜出品真係好少又以短篇為多

好多毛

我頂唔順係killing stalking嗰隻心理上既折磨

台版出左第3期無耐乍

入坑個時睇心諗咩料 點知睇到上左癮

都唔係得心理上 肉體上都有

櫻花唔知做咩
無哂source

呢套好多人睇
攪到我都忍唔住睇

唔係呀 我仲見到wo

初黎報到想分享返寶石商人理察06嘅繁中翻譯比大家

傳送門：

哇屌fan art都咁靚

畫到好似官方

支持下同路人
佢都介紹得唔錯 講7月有咩動畫

晏啲睇
你覺得佢講成點？

佢流利程度一般, 我1.5睇 (其實我睇乜youtuber都較快
佢個稿寫得幾好, 講出點解唔睇Bili

我都好多時較快睇
Ajie我都較快1.5-2

見冇人推下post先
啱啱睇哂鐵血的孤兒
點解劇本家可以由一套神作寫成垃圾

Agger
明明第一季咁正

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

甘b咁有心機又頭睇起？

係呀，之前睇咗幾集但比花江把聲搞到唔想睇
又一個唔啱樣嘅聲
見Netflix 有所以睇完復活的魯魯修就重睇
無視花江把聲第一季係完全冇問題
第二季就...鳥海嘅角色死咗之後就淨係當賣腐作睇就算

復活的魯魯修點呀？ 我未睇

小野大輔 (誤)

唔明

我覺得ok呀，有好好交待到主要角色之間嘅互動
都算唔錯

個演員似Ono d?

魯魯仲有冇出？

我以為大家都知
呢套有男男KISS

主角？

日本果邊有叫佢做聲優界的谷原章介

有呀
話明復活的魯魯修嘛，就係睇佢點復活

講起又好似係
不過wiki完覺得唔似樣

唔知係咪呃人
我要拉下有冇中字
同埋啲角色我都唔記得曬

In Netflix, we trust
黃viu未有但Netflix hk就買咗
明明我追tv版係用黃viu追嘅，果時Netflix 都仲未有

冇買開
我都係上網搵算

之前一直無睇漫畫
點知一睇
虐L到爆呀屌
首主題曲都好正

有睇過ヨネダコウ既作品
但係唔似有呢套咁虐

野畫集
唔知點解我覺得結局一定係虐
我覺得個攻有機會死

我係講呢套
櫻花嗰套唔係

所以我睇第一話之後已經唔再接觸
佢畫呢套之前啲作品都好普通

但係好似老左d咁
個樣似4, 50歲

灰姑娘bl版

我覺得韓漫已經追上左日漫
日漫情節太老套

第一話係咪高中嗰時
嗰個算係最虐

我唔知,
我永遠記得個攻不舉, 所以個受同其他人扑
但其實個受只要肯做1就解決左
總之唔啱我

香港戲院幾時先開番

起碼月尾
多得條柒閪唔少

真係笑死

等咗櫻花認證成差不多廿日都未得
好想睇漫畫呀屌

應該...唔會上呱

因為受係用性愛虐待自己
所以唔會做1
佢之所以留攻係身邊就係因為不舉
考量過唔會有感情瓜葛

其實唔算真係超級虐 對我黎講
So far未有一個情節令我大愛佢地
好沈重呢套

韓漫咪又係咁老土
好多都差唔多
垃圾故事都有好多

會上
之前講左首映日

Same

竟然? 我以為咁少眾既野無戲院肯上

無錯係沈重同無奈先最難頂

我未去到好仲意
但係好想知佢地會唔會有happy ending

要去睇返d甜到糖尿既中和下

應該會
但鳴鳥本身係日本好出名
啲香港人都求左好耐先話有公司買左會上
Given都好似會上 我印象中

定好似given係求緊
唔係好記得

魔改？

好彩冇睇

Fb好似講緊唔知咩 多啦a夢 梗
有冇人知咩事？

《哆啦AV夢》作者微博被檢舉 轉戰更自由的 Twitter

毁童年系列

呢個名幾好笑

看完覺得好好笑
啲人話好大陰影

新人留明最中意睇小説

好正
但佢強國人在強國, 好似比公安警告定點

HI
有咩介紹?

最愛係龍神大人的小麒麟已經翻睇左最少五次仲有好多都好睇 有人想知再些牙

有冇肉

好似唔多 但肉文都有推介迷羊既聖國神獸系列

Hii~好少睇小說
呢本講咩架

可可米巴打係咪鍾意玄幻類?
2013年打後啲大陸文基本上都冇肉 (有果啲係偷寫)
睇BL書 我個人個範圍有啲窄 好多雷點

係啊 同埋我中意父子個仔係受 玄幻類都有推介顛倒眾生同皇兒接招 應該啱你 個受係處 冇比其他人搞過

佢好似有四五本 主要係講個班神獸要去搵人 神獸分別係豹 蛇 狐狸 要搵既人都唔同 總之有劇情有肉豹係3p 兩隻豹搵一個人

父子我唔係好接受到
但兄弟可以

有3p我就不了

我幾中意兩攻一受

兄弟同父子我都中意咁個受會生仔接唔接受到

呢排睇yours to claim
都幾好睇
但係非常希望會展開虐攻情節

中國d bl肉文用哂併音寫
睇到好無癮

我睇開個啲好少用併音喎

竟然?
咩網
我睇過一篇文嗰作者用左"頂弄"呢個詞
但內容唔關肉事
跟住比人ban post
D censorship痴哂線

其中一個網叫小喵寶寶但好耐冇update 而家睇緊全本小說網 不斷更新 不過d文唔多肉 小喵寶寶全部都激h

我睇果啲會直接**
威向個小說網有肉食

迷羊啲文我一般 而家仲有出咩？
我有睇神父果本

神父系列我睇哂 而家好似冇出了睇吓威向先

叫 可米 唔知咩
我追開風弄

多啦AV夢作者禾野男孩：黃之鋒係比屎尿屁還令人作嘔的東西！

佢想減幾多刑

識玩

原來係咁

有冇人有睇呢套

一見到就諗起杉田

配音？

有冇人有睇

頂 你個名

屌

廣東話正

虐啦虐啦！！！鬼叫佢咁對洙英
btw希望金毛生生性性

佢套pet keiyaku係3p 好L正

I like pet keiyaku, void and coyote better

我仲意強受既角色
一味白蓮花會好難頂
我估佢有機會出國

呢太等出多啲先

鐘意
白蓮花係蝗語

呢套好睇 洙英好可愛

咩係白蓮花

睇左啲
做咩？

淺川悠

唔知佢配開咩

Fate系列嘅美杜莎（姐係Faye/stay night嘅rider）、戈爾貢、安娜同佢兩個家姐

原來係佢

我記得佢係一騎當千主角

恥辱應用程式咁就完左

呢個堅好睇
我都想寫篇類似文
（有構思）

其實後面係有啲悶
未完wo
開第二對cp wo

有套韓漫叫 神父的病歷簿 幾好睇
劇情向

憎愛缺乏都幾好睇

最近睇咗魔道祖師同天官賜福覺得好正不過天官好清水
有冇其他小說推薦

佢間唔中就會推薦BL小說/漫畫 呢條係最新 介紹得嘅都幾高質 可以慢慢睇之前仲有講泰國同韓國嘅bl劇

Thanks研究下先
Btw偽裝學渣都好甜，輕鬆小品
泰劇正啊

呢條片成日彈出黎推介比我
但我唔想click呢啲有濃妝女人出鏡嘅片

咁可能考慮凈係睇簡介佢簡介有齊晒書名同作者

如果有人FC佢係黃 我會試下Click
淨睇簡介唔洗睇佢啦

有個叫Bella定唔知乜,又係濃妝腐女 佢睇BL劇用大陸盜版片 明明youtube自己就有正版片 感覺好藍

魔道祖師好似有Q版動畫 好鬼得意

出左啦咩？

出咗三集了

幾長一集？

五分鐘

屌那星
我去睇番啲劇場版算

可能出唔切第三季所以出套Q版應酬班fans先

明顯啦

有劇場版?!

最憎渣攻

其他動畫呀

我唔知點解 唔係好鍾意睇劇場版 電影果類
比起連續劇

Bj alex

冇啦當然
長期1vs1

Ok ge
但我本來就唔鍾意渣
好好地做個人唔得架咩？

Bj alex你冇睇咩？

果個係playboy姐
鍾意左/一齊左唔渣 我就唔當佢渣

睇留言

受又係衰嘅

點解呀

好好睇架
講攻係成人台直播主賺錢嘅
受就係小fan屎 因為機緣巧合之下 受就認出左攻係個直播主

搞到個受咁卑賤嘅

賤呀 大奶淫西咁
如果唔係點會聽攻講幫其他人含

好耐之前就完左
同白山差唔多時期完架

睇我上面講果2套呀
不過未完

Bj alex? OK

唔係呀
未完係講緊 神父的病歷簿
愛憎缺乏

呢家仲有冇男人銀包會夾condom

係我等佢出曬先一次過煲 好期待佢第三季動漫

又要等成年先有得睇

其實墨香最好睇既我得係"系統"
其他覺得太長太虐

唔知點解呢套硬係覺得sad ending

我差人渣反派自救系统未睇 遲啲睇埋佢先天宮都甜嫁
啱啱睇完AWM絕地求生 好好睇 好熱血 推薦

又要等天宮動漫又要等

渣反明顯故事冇咁專業(?) 開頭都幾好 有得笑,後期唔好睇
魔道好長
天宮好撚長

咩呀
仲有嗰殺手呢
之前作者答q and a 被問佢地會唔會幸福
答 in their own way

我覺得會he

第一套反而冇睇

唔好嚇我啦
點都想佢地he

天官中間虐爆家喎

不過可以點he in their own way
想像唔到

我估無死人不過分開
其實個故仔勁多暗線
攻以前發生過咩事
佢屋企開始家道中落
個老師會攪攪震
攻ex 受請既殺手

魔道同天官我記得我每日睇2個鐘分別睇咗成個幾兩星期先睇完 真係少啲耐性都唔得好少睇咁長篇

希望係我估錯

個老師四出打探消息時
有講攻既阿爸係朝廷捲入分爭 已經不受重用
但係地區都係有財有勢咁

還可以
後面少虐中間冇乜野我覺得

未必會冇錢
但應該會有難
但點解大家都係以be為前提
我覺得係he 囉

有少少頂唔順洙英太屈膝既態度

我好鬼眼淺

我的舅舅
番外甜到漏

呢套啲肉好撚正

好正呀

最新果集洙英攤左牌

但整體覺得佢地兩個好sweet

我係星期六日同一得閒就狂煲

世界第一的初戀仲有冇人追緊？
出咗第30話 下面有繁中翻譯：

尚呢個角色其實算幾討好

睇咗啦，個人認為尚嘅角色設定係優同橫澤之間
係ok正但未去到心痛嘅地步...？

BJ Alex終於都完滿結束

攤牌唔等於死心
感覺攻一招手他便會撲過去
支持金毛

好長
但左好多年
但係甩左

前端還好

唔捨得
期待作者出新漫

兔兔cosplay

都係嘅 但佢喺小律身邊咁耐 小律叫佢聽朝搬走嗰度都心痛咗一下咁多多

佢變咗季刊之後我等下等下都甩咗 太漫長
最近見有求婚篇先一口氣追返

其實我覺得佢有啲煩

最慘係冇漢化睇

唔知會唔會過一排又出番外

其實係後面講佢眨為凡人先慘
虐都係得大戰果到少少虐

心痛一下都正常嘅
但唔狠心咁拒絕對方比對方一個假希望仲殘忍
高野對橫澤係咁，千秋對優又係咁，仲有美咲對小兔哥同伊集院老師都係咁
（等等，咁睇美咲拒絕得好溫柔呀）
話說可能中村老師就係特登咁，讀者心痛令到角色人氣爆炸，易d開新坑

打醬油嚟講已經冇純情嗰啲拖嚟拖去咁煩

分析得好詳細 我已經開始load唔到啲角色名 等更新等到冇咗記憶了
Any肥 美咲喺我印象中都冇拒絕過人咁滯

都唔係呀
成家都鍾意美咲
佢拒絕曬架啦

最近好睇唔過眼戰煩膠角色

係冇呀，依點同美咲嘅人設有關
美咲覺得自己令到父母出車禍死、自己呀哥為咗想做自己監護人放棄入讀自己想讀嘅大學出黎做野養美咲
依一點導致美咲本人咩事都會覺得係自己嘅錯，會而他人作優先
自然唔會直接拒絕人
佢多數都係會話小兔老師冇咗佢唔得/自己冇咗小兔老師唔得去強調佢地兩個嘅感情唔需要第三者係度去等對方知難而退

魔道q版 話就話5分幾鐘
其實得2分鐘

應該唔會啦 今次完得咁靚

好多韓漫都興出番外

番外邊有分完得靚唔靚架

我意思係結尾收得好
不過韓漫成日完咗又出完咗又出 話唔定真係有

咁短唔夠過癮

是但啦第一集都唔知佢想講咩
第二集就廣播劇劇情
第三集有少少誠意(腐黎講)

佢唔係已經番外左啦咩
再整多個番番外

下次副cp嘅番外

bj Alex之番外之終極番外

我已經唔記得頭兩集講乜

笑撚死支那學人玩制裁
係咪制裁冇得用支那寶

仲有冇得去中國冇得用weibo冇得用WeChat 冇得用人民幣
Btw巴打你個名....

刀男新刀原本無興趣
點知竟然係置鮎
唯有死死氣鍛刀
原本諗住等到童子切(有生之年)先再玩

我見好多人都好快鍛到
但我鍛嚟鍛去都無
但又鍛到爺爺同數珠丸
我淨係想要置鮎咋

比d運絲打你～加油

笑撚死 戇鳩支那仔
suju至愛希澈 想屌

依度差唔多12年嘅圭飯
估唔到腐女post 都有elf

嚴格嚟講我唔算fans 純粹係因為佢靚女先鍾意

靚女我未係fans前都會用依個詞去形容佢

佢好有潛質做女裝大佬

Suju成日扮女裝

岩岩先睇左第二集

睇晒三集加埋十分鐘都唔洗
不過羡羡真係好鬼Q

Utube好似得2集

公爵與家庭教師好好笑 有冇人有睇?

Thanks

韓漫果套？有諗過睇

話說 藍忘機都好qq

超可愛

係 好好笑 不過冇肉

唔緊要啦

冇人睇蘋果日報 冇人會買架

清潔嬸嬸hi~
今晚唔使拖地啊？

喺度蛇王出post???

食飯時間

(收垃圾)

搵到本韓漫 hold me tight 幾好睇

我都幾鍾意我個名

Pet keiyaku 3p得黎幾正不過得我記得係短篇？
效狼

郊*

Pet 2話
Zaria多數短篇

有冇聽given新出嘅兩首歌

未
有冇link?

絲打唔洗訓？

都係之前嘅2首歌好聽啲

第二條睇唔到
我搵到得hetakuso
冇第二隻歌

我最鐘意ep9 插曲
Ed之前麻麻 不過聽聽下唔錯
Kerakyso唔同嘅 輕快啲 冇咁沈重
但暫時未冇好大感覺

終於搵到呢一隻黎聽
個前奏間奏幾得意
但一去到人唱就麻麻
Ketakuso好聽啲

我都覺之前好聽啲 片尾睇埋歌詞好sad

我鍾意ed嘅最尾嘅呢幾句

啱啱睇左啦

我都係！！前面係咁放負最尾變到咁warm好正

呢排慣咗夜瞓

但都好夜下
咁你覺得啲歌點？

live首歌22號日本上映嗰日都會出
超級期待 但又想等香港上嗰陣先聽

所以都愈遲起身
兩首歌嘅歌詞都好有意思
hetakuso係俾立夏嘅 stagekara嗰首就由紀
呢兩首比嘅話 覺得第一首好聽啲 第二首嘅間奏真係特別嘅 同埋獨白嗰度第一次聽有啲尷尬
ep9首live歌無疑最好聽 應該係擺得最多心機落去

邊隻係live?

第二隻唔係叫咩 mi wo sasaku 定咩
係俾由紀？ 我冇睇歌詞
都係好鐘意歌中間有獨白 仲要咁突出
冬のはなし 真係好好聽

未出啊
漫畫話開頭係清唱

係啊 stage kara kimi ni sasagu
未見有中字 淨係搵到英文歌詞
中間獨白好感動

上面打錯
係好唔鐘意先岩

段獨白有啲似rap 仲尷尬

得閒認真聽多次先

侵侵

阿嬋停經未

開心

侵

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

想攬 但丸寶訓左覺

買隻nomore攬住

攬左啦

恭喜 共享中國人榮耀

原來coyote出左結局
以為會翻雲覆雨一場
點知無
可能會有翻外

有無人因為動漫學日文
學左50音同n5生字
開始學grammar

以前會 因為打機想學多啲
學左2個月 quit左
之後自己睇動畫劇打機學算
果2個月都好似冇學到咩文法咁
當然而家都冇

有
讀書時期非常迷戀動漫
每個月買N本日本雜誌追連載
仲開咗個網站做文字翻譯(以前未有漢化組呢回事）
最後憑自己運氣考咗個N2返嚟
但出嚟做嘢後都已經少咗睇
好多日文都生梳咗嚕

屌
唔想見到呢班轉機客呀

閃閃絲而家仲想唔想做漢化

但當年一直都有漢化組
睇唔少

有時睇韓漫漢化
差過google translate
係完全唔通順嗰隻, 上文下理又無
所以會睇英文版

係 就算而家都係
但日漫翻譯就一直都冇呢個問題
有時英譯都好垃圾
啲 grammar 錯到仆街
有時又特登用呢難字 但明明就有啲易字好用

啱啱睇翻以前啲新聞，笑到我仆街

我終於都睇哂小書癡喇，連未翻譯嘅我都睇埋
結局好感動，所以宜家個人勁失落

正呢
斐迪南大人
幾時有結婚同婚後生活睇呀

睇住pixiv 嘅同人先喇

我都好期待呀！！

有冇link
外傳我最近都冇睇有冇更新

冇呀，我可能喺pixiv 只喺睇呢套嘅同人嚟搵糖食
所以一入去就好多彈左出嚟
外傳我都差唔多去睇㗎喇，咁啲ss有冇睇？

韓漫漢化做得夠英肉好係因為翻譯組譯得差姐
正常嘅話漢字表達出黎嘅效果一定好過英文
話哂韓國都係大中華文化圈入面
利申：kpop fans，有睇開eng sub同中字嘅翻譯

語言唔用就好易生梳
我之前日日學生字差唔多有500個
但係無溫一兩個星期又得返6, 7成

Ss有翻果啲有睇
外傳都睇曬 但hea睇 因為主要都係想睇地雷

係 但我唔明點解韓漢化會咁差
相反日漢化會好咁多

好勤力
我係記唔到生字果啲人黎
英日文都係咁

今集 新進職員好甜呀呀呀呀

我相反 日文生字我記到但啲grammar成pat屎咁記又記唔到 覺得佢啲form太多

我乜7都記唔到
記語文唔係我果飯

我睇緊外傳，但都係想睇地雷
幾時先會有地雷版外傳呀

侵侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵

外傳 地雷唔多
幾時畢業 跳舞結婚呀

韓漫係呀 日漫都會, 但佢地業餘...
仲要錯啲好基本嘅野 (基本到唔明點解佢識個更難嘅, 會錯過咁易嘅日文)
即使出書都係, 錯同音字, 詞不達意,
有時譯者唔明白個日文潮語咩意思, 格硬譯到好怪, 自己估返係咩

日漫少啲呢個情況
起碼錯左都唔覺（冇原文情況下）/睇得明
但韓漫可以係錯到唔知up乜9
懷疑佢地係咪唔識中文

咁係因為熟韓文嘅多數都係kpop,韓綜或者韓劇迷
加入漢化組都係做翻果d
咁緊係唔會無啦啦走去翻譯漫畫啦
韓漫少人睇，於是就少有能力嘅翻譯組
其實日娛同acg圈d字幕組都唔相通
只係兩者分別都有好多熱心人士加入成為字幕組一員咁姐

唔係呀
韓漫都有唔少漢化組
但真係好良莠不齊
唔關咩劇事
不嬲都知唔相通
只講緊韓漫漢化質素問題

我記得水神漢化組(百度) 勁多年前 果時weibo都冇人話倏漢化(好似係)
話佢地係朝鮮姑娘譯........ 真係唔係好識中文

我人太懶
拖住你哋翻譯組就唔好啦
而且我真係一啲修圖技術都無
會變冗員

其實我都追過kpop(過去式？)
但到宜家都係一粒韓文字都睇唔明

真係
日文都還好
香港接觸日文既機會其實都多
同埋始終日文有漢字 好多意思就算唔係100%都會估到少少
其他外語言真係除非你keep住用/讀/研究
否則真係不出1年可以完全唔記得

其實我都想講
我都係近呢幾年先開始睇韓漫
明明都係翻譯 點解日文嘅翻譯比韓文翻譯會更易睇
一開頭我以為係自己中文唔好
始終韓翻都係靠中國嘅翻譯組多
佢哋嘅文法始終同我哋讀寫嘅中文唔同
但越睇越發覺只有韓翻係咁
係真係成句句子都係詞不達意
日翻好少有呢啲問題
究竟係韓文難翻譯定韓翻未追到日翻嘅水平
明明宜家識韓文嘅人應該唔少(比起以前只有好少漢化組會有韓漫)

水神都算係咁
而家有啲仲差

修圖技術我都係練番黎
本身ps都未用過

我都想知
家韓翻啲人唔識中文
詞不達意+句子完全唔通順

［腐女子］仲有冇人追緊中村春菊嘅世界第一的初戀

識翻譯韓文唔代表都會翻譯韓漫嘅
熟手嘅一早翻譯開韓娛架啦，但韓娛迷又唔會對漫畫有興趣到翻譯埋韓漫
我都有睇過d日漫係翻譯得好差
通常果d都係冇做開翻譯/未有足夠嘅翻譯能力就因為對作品嘅熱愛（但作品本身人氣不足冇人翻譯）而夾硬翻
我估你地講嘅情況都係類似
Btw一開始就因為絲打你個名覺得似SHINee而覺得好親切

總共幾多話？
酒精與香煙都好正 真係好鍾意睇長髮攻

我以為過咗咁多年韓翻會多啲人入坑
不過都睇得出韓漫開始多人做翻譯
希望情況越來越有改善

閃閃真係因為我好迷SHINee先加上去
紅藍綠家族愛？
13年左右開始追
係我唯一追過嘅韓星
係佢哋令我由好唔鍾意韓國人變成可以接受(雖然都係未完全改觀)
自從本命鐘鉉走咗我就半脫咗kpop坑

我就冇乜見過日翻中好差
翻錯都算啦
但詞不達意+句子唔通順 就好差
好似唔識中文咁

原來lub轉咗第二個版面 冇晒廣告勁爽

啱啱睇完復讀生 好好睇

3P?

唔係
虐完受再虐攻系列 好難得嘅男二得米
雖然我鍾意男一多啲

Oh...我睇開1v1

即係你唔鍾意睇有兩個攻?

我鍾意睇有頭到尾得一對, 即係有副CP都唔係好想
如果要換partner, 攻變受我OK 攻比其他人強我都冇所謂

各有各好睇 但韓漫多數都兩攻一受
不過應該冇一套會係攻畀人強 受畀人強就大把

都唔係呀, 頂多有個配角增加難度
攻比人強好少
我覺得受都係男人, 冇理由淨係一面倒佢比人插, 佢都可以插人

因為攻通常強勢啲 接受唔到畀人插

所以攻比人強好少見
我睇過一本係攻受係一對啦, 但攻有個EX威脅佢, 攻面對住呢個EX,佢係受
仲有一本惠與實個作者畫, 講攻係拍GV, 受就普通人, 攻個菊花好隨便下

受比人強好似好"冇撚用"咁 從不使用

上段嗰本係咩?有啲興趣想睇
突然諗起緒川千世有套都係講受本身係做開攻
但一直鍾意個直男竹馬 為咗佢轉做受
呢個設定算唔算攻畀人插?

上面果本出左台版 但我一時諗唔起叫咩名, 淨係記得個受賽車手, 攻好似係贊助人

唔算呀, 受本身(故事開始前)係做開攻呢啲好多本都係啦(所屬強受, 但唔見得有幾強)
我講嘅係正CP個攻比其他人搞好似好多人雷呢樣野
[akabeko]蝶と花の関係性 < 攻本身係淫0肉便器果類,仲被紋左個象徵子宮嘅紋身...(呢種對我黎講重口左)

琴日無啦啦上唔到 有無轉網址？

唔係好明喎 如果攻本身係淫0肉便器咁仲會做攻?
等我搵吓蝶と花の関係性係講咩先
搞到我都想睇攻畀人強嘅漫畫

lub已經轉咗呢個版面 多咗好多漫畫同更新

男二好正 佢哭個下
話晒男一姦過受 如果佢用第二個方式在意佢 我可能都會十卜下佢嘅

我唔鍾意男二個性格 成隻狗咁好痴身好煩 呢啲係咪叫忠犬攻
男一型好多 但強姦受搞到佢咁大陰影又係唔抵幫
但都係偏心男一多啲 唯有睇外傳IF平衡吓心情

推介一套韓漫 - 迎接奇怪的你
受好撚可憐 好好睇

呢個唔係唔同網站黎咩?

係咩唔知呀
我見啲setting一樣以為係同一個網

我知呀 但呢排唔知做咩成日死網 又冇更新
我以為轉咗第個網址營運
今日無意中發現呢個新網 見到我的秀赫原來已經更到52話
但lub一直冇更新到

轉頭睇下先

復讀生個作者有3本
頭2本都係咁俾人鬧 因為cp問題
第三本正常 我有睇
但已經唔記得邊本

我而家身在香港
但我的秀赫lub停咗喺41話就冇了 仲有好多韓漫lub都冇更新到

請問係咪漫畫嚟嫁?

正傳+外傳(攻2+受)
外傳IF(攻1+受)
我諗出外傳IF係因為太多人鬧
虐攻1虐得好犀利吓 佢跪地求原諒真係好可憐
我覺得就算攻1冇得同返受一齊都唔緊要
但唔好同攻2一齊啦 好唔鍾意攻2

係呀 韓漫
幾好睇呀 絲打都睇吓

整睇個個look係男一型d嘅 佢同受就咁睇就襯啲
不過睇劇情我幫男二囉佢典型忠犬攻

講咩架

好嘅 多謝推介

屌本身企男二 而家有啲心郁郁添

受父母自小就迫到佢好緊
之後父母又因為畀大財團迫害搞到自殺
佢自己又借財仔搞到要做肉便器(攻2係財仔老闆)
受就多重打擊下就有嚴重抑鬱
攻1係之前迫害受父母嘅大財團負責人
佢因為內疚就主動接近受想補償同醫返好受

我一路睇一路等緊攻2幾時收皮 點知畀佢得米

唔好咁啦
始終男一整到受又重傷又心理陰影咁

冇3p就ok邊度睇啊？
韓漫真係好鍾意2攻1受

頭先開過幾個網址睇但一係就有廣告阻到少少畫面 一係碌幾下要按下一頁咁樣 好難兩全其美

鑑於劣評如潮
我係唔會睇嘅

係 佢之前未updated好好多 要禁下頁個下真係好撚煩
廣告嘅話可以開Adblock

雖然唔鍾意攻2 但係真係好睇喎

套漫中更新緊？
得24話好易睇晒等佢出多d先睇

不了

其實2個網我都有用
互相有不重疊地方

呢個好似冇乜分類咁
雖然lubl都唔係好分

分類你都唔睇架啦

我會睇下架, lubl有"搞笑"

我主要都係睇簡介同圖

簡介有時都好求其

係
岩岩先追番 我的秀赫

agger 有時踏錯一步真係無得挽回 雖然男一真係好撚鍾意受 但係無計 佢真係hurt到受 所以我理解受會自自然然依靠男二

係咪不潔?
我打開左BJ Alex架啦, 爭未睇乍

唉呢套真係預佢虐到仆街 好緊張

有冇人睇左野畫集最新個話
點解小受咁聽話嘅？
之前同少爺扑唔係十萬個不願意架咩

死心 我估
同埋俾人話係鴨

暫時虐完應該
甜一陣應該可以

又出

free差唔多年年都有新嘢睇
不過又幾好睇

劇情都唔係好架啦 老實講

有冇人有睇viu果套 調教男朋友？
入面有transgender + gay

!!!!最新嗰集?正唔正?

咁有得睇嘅都已經好好了

咩香港有bl嘅咩?仲要係電視出現?

綜藝

唔係一早完曬？ 我utube睇炸

我冇睇以為未完

講唔出呢套野有咩劇情...

其實係

大家一齊睇

我到而家都未睇任何劇場版

我好似睇左啲嘅

又有繁中寶石商出現了 漫畫第7集：

原來涉谷有條咁嘅法案 長知識

即係有3p？

無法行走更咗 修英愈嚟愈可愛

等我當齋肉漫睇不過都skip左個3p佢先

搶1001

29?

好覆雜

yes

轉頭睇先
話說你轉左名 我起番底先知係邊個

我的秀赫都更新咗
用厭咗就想轉

岩岩睇左秀赫
陰公豬
咁我地應該叫你咩？ 之前有排多新人 搞到我都唔記得啲人叫咩名

睇左無法利走
估唔到童顏咁好人 神助攻一定係
冇得睇男一斬男二啦

改到咩叫咩就得
童顏巨屌似會狠心讓愛嗰種 應該唔會爭

我以為佢會爭架之前
我對佢180度改觀
男神之一
讓愛讓到幫佢地

佢真係好好J
不過有感佢sp遲啲會發癲搞事

agger不過個sp大隻累累竟然咁撚m

童顏巨屌就反而係猛攻調轉咗個樣